\documentclass[10pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[ngerman]{babel}

% Art der Sitzung
\newcommand{\Sitzung}{Mitgliederversammlung u. Aktiventreffen}
\newcommand{\Autor}{Michel von Czettritz und Neuhaus}
\newcommand{\Datum}{24.6.14}
\newcommand{\Verspaetung}{10 min}
\newcommand{\Dauer}{~min}
\newcommand{\Ort}{\begin{tabular}{l}Grünes Büro,\\ Sophienstr. 58,\\ 76133 Karlsruhe\end{tabular}}
\newcommand{\Vorstand}{\begin{tabular}{c}Vorstand:\\ Annika Rudolph,\\ Jonas Kittel,\\ Leonie Wolf,\\ Lisa Merkens,\\ Michel von Czettritz und Neuhaus\end{tabular}}

\include{gjka}

\begin{document}

\Titelseite

\tableofcontents
\newpage


\section{Vorstellungsrunde}

\section*{Vorbereitung MV}
Das Präsidium stellt die Beschlussfähigkeit fest. Das Präsidium hat Aljosha inne.

\section{Nachwahl Vorstand}
Es lassen sich Miriam und Caro als Kandidatinnen für den Frei werdenden Vorstandsposten aufstellen. Die beiden Stellen sich selber in ein paar Sätzen vor.\\
Ali stellt das Wahlverfahren vor. \\
\subsection*{Anwesende Personen}
12 Stimmberechtigte.\\
Quorum: 7 stimmen im erste Wahlgang. 

\subsection*{Erster Wahlgang}
12 abgegeben alle gültig

\begin{description}
\item[4] Miriam 
\item[5] Caro
\item[2] Enthaltung
\item[1] Nein
\end{description}

\subsection*{Zweiter Wahlgang}
12 abgegeben alle gültig

\begin{description}
\item[4] Miriam
\item[7] Caro
\item[1] Enthaltungen
\item[0] Nein
\end{description}

Daraus folgt Caro ist gewählt. Sie nimmt die Wahl an.

\section{GO-Anträge}
Jonas stellt einen GO Antrag. für den Antrag siehe Anhang. Es wird geduldet gegen ermöglicht ersetzt. 

\begin{description}
\item[9] Ja Stimmen
\item[1] Nein Stimme
\item[1] Enthaltung
\end{description}

\footnote{Michel Updated die GO}

\section{Bericht Aktionsbündnis WLAN}
Es gibt die Idee Freifunk für Flüchtlinge in die LEA zu bringen. Die Gruppe Trifft sich morgen ab 19 Uhr im Entropia.

\section{Neujahrsempfang}
Der Neujahrsempfang ist dieses Wochenende. Man sollte sich über die GJBW anmelden. Ali Stellt das Programm kurz vor. Es melden sich 8 - 10 menschen die kommen wollen.

\section{Termine}
\begin{description}
\item [Morgen ab 17.30] is wieder Netzwerk gegen Rechtstreffen
\item [Morgen ab 19:00] ist FFfFKA Treffen im Entropia
\item [Dieses Wochenende] ist Neujahrsempfang
\item [Nächsten Montag] Anti Kagida Demo 17 Uhr Stefansplatz
\end{description}


\section{Bericht Gemeinderat}
Zoe berichtet aus dem Gemeinderat. Es geht mehrheitlich um den Doppelhaushalt. 

\section{Aktions Bündnis gegen Kagida}
Die GJKA ist dafür dieses Aktionsbündnis zu unterstützen.

\section{Primark}
Clemens möchte eine Aktion gegen Primark starten. Es Bricht eine Debatte aus warum genau Primark schlimmer ist als andre Discounter.

\end{document}
